利物浦贏了冠軍,輸了風度 ...欠缺體育精神

左一句「踢出傳奇」，右一句「創造神話」；全城忽爾愛利，高叫「We are Liverpool」! 據報，一場精彩的球賽，一隊充滿希望的生力軍，「把利人團結起來」； 就是連利市市長也在失控地喝采！只是，歡呼聲以外，球場上還有那「萬眾一心」的喝倒采聲。作為中立場訪客，利物浦贏了比賽，輸了風度； 創出傳奇一刻，欠缺體育精神！

報載，每當足球傳到熱刺球員腳尖上，全場利物浦擁躉即報以噓聲─「熱刺守門員準備開出龍門球，他們噓；熱刺球員傳球，他們又噓。羅列斯準備救12碼時，六萬人齊心協力的噓聲，更是非同小可的致命一擊」。人人彷彿憤青上身，要在這一晚，為上一代的苦難報仇，一雪國恥！

如果利物浦球迷齊聲喝熱刺隊倒采是團結的表現，那我寧要一盤散沙。又如果我是利物浦隊成員，我可絕不想這場憑實力贏得的比賽會被說成是噓回來的。足球場上，每人都是奮力作賽，公平比併。這可不是賽馬賽狗，在心水狗馬跑輸後，有理無理撕票兼辱罵一番，取回「票價」。而最叫人難堪的是，作為訪客球迷，訪客球迷的瘋狂噓聲竟能統統以「球迷之多」開脫。

如果英國的貧富懸殊叫做資本主義，這場叫利物浦引以為傲的球賽，又是否體現著利物浦特色的體育精神？

屌你老母當年香港利狗都噓鳩舒麥加

香港同英國利狗都一樣係仆街
香港利狗：噓舒米高、喺酒吧拎酒淋我
英國利狗：殺祖迷、噓熱刺球員、喺晏菲路圍毆鏝迷

on9

妙筆可言- 繆美詩

香港特色的東亞運動會

左一句「踢出傳奇」，右一句「創造神話」；全城忽爾愛港，高叫「We are Hong Kong」! 據報，一場精彩的球賽，一隊充滿希望的生力軍，「把港人團結起來」； 就是連黑臉特首也在失控地喝采！只是，歡呼聲以外，球場上還有那「萬眾一心」的喝倒采聲。作為東道主，港人贏了金牌，輸了風度； 創出傳奇一刻，欠缺體育精神！

報載，每當足球傳到日本球員腳尖上，全場港隊擁躉即報以噓聲─「日本守門員準備開出龍門球，他們噓；日本球員傳球，他們又噓。互射 12碼時，三萬人齊心協力的噓聲，更是非同小可的致命一擊」。人人彷彿憤青上身，要在這一晚，為上一代的苦難報仇，一雪國恥！

如果香港球迷齊聲喝日本隊倒采是團結的表現，那我寧要一盤散沙。又如果我是港隊成員，我可絕不想這面憑實力贏得的金牌會被說成是噓回來的。足球場上，每人都是奮力作賽，公平比併。這可不是賽馬賽狗，在心水狗馬跑輸後，有理無理撕票兼辱罵一番，取回「票價」。而最叫人難堪的是，作為主辦城市，我們的瘋狂噓聲竟能統統以「主場之利」開脫。

如果內地的貧富懸殊叫做中國特色的社會主義，這場叫大家引以為傲的球賽，又是否體現著香港特色的體育精神？

係幾無品 冇幫熱刺球員打氣

垃圾左膠文

冠軍已袋，理撚得你

搞到英格蘭球會禁歐洲賽
利狗又唔提

咁似曼聯迷怪反曼燈 搞到曼聯踢得差

利狗係咁

又玩人名

但現場同上網邊一樣